汪洋訓話台灣媒體: 台灣兩年內就會收皮, 美國只係當台灣係棋, 唔會為左台灣同中國作對

睇頭兩分鐘就得

台灣根本係不沉航母，佢個重要性大到呢
美國都唔知幾想加多個軍事基地係台灣添啦

佢無講錯
2020選到支那瑜
台灣即收皮